<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/duppkxwpwmo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiort4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/cuc3ul0/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassgr6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Damonfb4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/djgbilttv/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Dimpleyj8/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre6/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>缤纷人物</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdrefb8/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Drake6uy/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Doloresegh/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/20/n13806665.md#1" target="_blank">异议人士徐秦狱中瘫痪 人权组织呼吁营救</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/20/n13806665.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13806667-File_000-150x120.png" align ="left"></a>玫瑰团队、中国人权观察成员徐秦被捕，在狱中被迫害致瘫痪。中国人权观察和玫瑰团队强烈要求中共当局释放徐秦女士，并让其就医。徐秦本人曾公开宣布退出中国共产党。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月20日 10:24 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/27/n13789674.md#1" target="_blank">台湾心法国情 “自由的方式不一样”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/27/n13789674.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13152399-GettyImages-1333022046-150x120.jpg" align ="left"></a>侨居法国的台湾人对台、法两地的生活有什么样的体会？在全球经济与政治局势紧张的境况下，他们对未来又有什么样的打算？为此，笔者采访了三位生活在法国的台湾年轻人，他们分享了在异乡生活、求学和工作的经历。他们置身不同的社会环境中，在不断吸收法国文化与精神价值的同时，始终保留着对台湾的热爱。其中一位受访者说：“法国和台湾都非常自由，但自由的方式不一样。”透露出民主制度在不同的国家，因民族思想与传统习惯的不同，而有着其差异。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月29日 6:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/15/n13781796.md#1" target="_blank">【时事人物】人权卫士大卫?乔高的侠义情仇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/15/n13781796.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13781864-Untitled-1-150x120.jpg" align ="left"></a>人权卫士大卫?乔高嫉恶如仇，助弱守义，两大卫如门神，战红魔，10年走50国，揭中共活摘器官黑幕。一生追求人权正义，至死不渝。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月17日 12:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13727362.md#1" target="_blank">如何演活英雄人物？神韵明星分享秘诀</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/4/n13727362.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13727372-2022-05-04-6.57.56-150x120.jpg" align ="left"></a>“他们身手矫健，舞姿高度精准！”“高难度技巧令人惊叹！”身着白袍，手持长剑，凌空而舞，他就是一代诗仙李白；披上金甲，捡起长枪，腾空而起，他就是抗金英雄岳飞。所到之处，神韵舞蹈明星、主要领舞演员陈厚任的表演无不令全场感动震撼。他是怎样练就令人叫绝的中国古典舞艺术的呢......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年5月6日 10:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/11/n13708669.md#1" target="_blank">【未解之谜】不愿拿枪的战争英雄</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/4/11/n13708669.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13708676-1200x800-150x120.jpg" align ="left"></a>战争中的的神迹，一人俘虏132人怎么做到的？为神服务与向国家效忠，在战场上如何两全？悬崖上的军医，硝烟中如何一人救下75名伤员？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年4月11日 8:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/7/n13422320.md#1" target="_blank">雕刻大师的旅程——从苏联被迫害到自由的美国</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/12/7/n13422320.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13423087-Alexander-GrabovetskiyIMG_4348-1200x655-150x120.jpg" align ="left"></a>出生于俄罗斯的亚历山大?格拉博维茨基（Alexander A. Grabovetskiy）很早就发觉木雕十分迷人。大约五岁，他就对当地的礼品店中那些手工制作的木雕玩具——雕刻的熊及其它小动物，深深着迷。他还记得他不停地问自己：“它们是怎么做出来的呢？”当时，小小年纪的他一点也不知道木雕会成为他的世界，而一把简单的木刻刀会是他在苏联与美国的救星。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年12月10日 6:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/30/n13270385.md#1" target="_blank">高智晟先生艰辛的成才之路（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/30/n13270385.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13272162-3-600-150x120.jpg" align ="left"></a>这个阶段里，为了摆脱与艰苦命运的纠结，我从未停止过努力，终于像车陷在泥潭里的努力：是越使劲越深陷。——高智晟......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月8日 6:03 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/30/n13270384.md#1" target="_blank">高智晟先生艰辛的成才之路（中）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/30/n13270384.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13270576-2-600-150x120.jpg" align ="left"></a>我敬爱我的母亲，她总能作出极明智的决定。而这种明智的价值总在二十、三十年后才为我们所读懂。我无意以倒推的方式去寻找赞美母亲的理由……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月5日 6:03 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/30/n13270381.md#1" target="_blank">高智晟先生艰辛的成才之路（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/9/30/n13270381.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13270572-1-600-150x120.jpg" align ="left"></a>耿格说：我毕业了，是和爸爸同时毕业的。爸爸因为从小家里很穷，而没有机会上大学。他对此一直很遗憾。现在我毕业了，当校长念我名字的时候，我觉得那是我和爸爸同时毕业了，这个学位是我们一起拿到的…......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年10月2日 8:08 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/31/n13200714.md#1" target="_blank">高智晟先生步入社会时经历的人心冷暖（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/31/n13200714.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/09/id13205603-2021-09-02_214525-150x120.jpg" align ="left"></a>返回车村的晚上，陷入绝境的高智晟想起了上一年当兵没有被录取的事情，忽然心里一豁亮，“决定回家去当兵，两年多打工挣不到一分钱，差一点连生命都不保，实在感到是无路可走。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月8日 7:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/31/n13200712.md#1" target="_blank">高智晟先生步入社会时经历的人心冷暖（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/31/n13200712.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2006/01/601180135021582-150x120.jpg" align ="left"></a>高智晟先生在从未发表的一系列给孩子们的家书《爸爸的故事》里，描写了他从出生到成长为律师的过程中，他所在的时代背景以及所处的家庭和社会环境，一系列人情冷暖、世态炎凉的经历，以及一些惊心动魄的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年9月4日 5:17 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/27/n13191377.md#1" target="_blank">用口咬乒乓球拍 埃及无臂男子参加东京帕运</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/27/n13191377.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13191380-GettyImages-1336226042-150x120.jpg" align ="left"></a>在本届东京帕运会上，埃及桌球（又称乒乓球）选手哈马托（Ibrahim Hamadtou）是很特殊的一位励志人物。他虽然失去双臂，但却能用嘴巴咬住球拍来击球与发球，进而与其他选手进行比赛。他以他的努力与成绩证明，天底下没有什么事是不可能的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月27日 3:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/16/n13166152.md#1" target="_blank">高智晟先生讲述的他几个生死一线的神奇经历</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/16/n13166152.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/08/id13166192-2006-4-7-gzs03-150x120.jpg" align ="left"></a>高智晟先生分享了许多他个人的“亲身经历领受的奇妙之事”。那些是他认识了神之后、在被中共秘密抓捕、关黑牢、受酷刑和“被释放”的10年（从2005年至 2015年）中的见证和感悟。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月20日 1:17 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144342.md#1" target="_blank">高智晟先生家书中讲述的一些早逝的亲人们</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/8/6/n13144342.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2010/07/808060945321501-150x120.jpg" align ="left"></a>2021年的第一天，耿和在她的推文中，公布了她丈夫高智晟先生在山东的姐姐于2020年5月跳河自杀的噩耗。这是中共法西斯在对高智晟及其亲人的迫害记录上新添的一笔血债。高智晟的姐姐在他七个兄弟姐妹中排行第二…......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年8月10日 12:12 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/28/n13121292.md#1" target="_blank">热忱不懈 雕版艺术教育家 潘元石</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/28/n13121292.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13121295-509007-150x120.jpg" align ="left"></a>方形脸上戴着方形眼镜永远挂着和蔼笑容，奉献台南艺术文化教育一甲子，获颁“台南文化奖”、“教育奉献奖”等，教育家兼艺术家潘元石是台南许多人敬爱的潘老师，也是奇美博物馆亲切的潘馆长。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月28日 5:36 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13107888.md#1" target="_blank">高智晟先生早年的一些故事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/7/22/n13107888.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/06/id13001630-new_608241637121695-150x120.jpg" align ="left"></a>在2021年的宗教自由峰会上耿格接受采访时，谈到了她的父亲高智晟先生在2017年再次被失踪前与她通话时告诉她的一个梦。高先生是一位非常虔诚的基督徒，说那个梦是上帝给他的一个景象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年7月28日 1:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/3/8/n4382444.md#1" target="_blank">跨越时空的先知  刘伯温奇人奇事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/3/8/n4382444.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/03/Screen-Shot-2017-09-20-at-6.17.28-PM-150x120.jpg" align ="left"></a>刘伯温名基，字伯温，生于1311年7月1日，元末明初军事家、政治家及诗人，通经史、晓天文、精兵法。他辅佐朱元璋，完成明朝帝业，加上刘伯温许多神奇预知能力，因而驰名天下。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年3月9日 1:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/8/n12796526.md#1" target="_blank">庆祝国际妇女节 看知名女性的名言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/21/3/8/n12796526.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/03/watercolor-roses-and-basket-2144246_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>3月8日是国际妇女节，很多国家将这个纪念日定为法定假期，以庆祝女性在经济、社会等领域做出的重要贡献。女性在这个世界上占了一半的组成，如果有机会的话，他们一样可以有所成就，为国家社会奉献一己之力。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2021年3月8日 3:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/18/n12558541.md#1" target="_blank">戴胜益人生守则 30件必做的事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/11/18/n12558541.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/11/467443-150x120.jpg" align ="left"></a>台中大雅区上雅里日前于大雅国小举办公益讲座，特别邀请王品集团创办人戴胜益莅临演讲。会中，戴胜益与大家分享自己宝贵的人生经验，精神和毅力，令人感动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年11月18日 9:41 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/21/n12490602.md#1" target="_blank">英男发推文说心情不好 收到10万则暖心留言</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/10/21/n12490602.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/10/shutterstock_155594174-150x120.jpg" align ="left"></a>受中共肺炎（武汉肺炎）疫情影响，很多人都觉得今年诸事不顺，让人心情不佳，所幸人们可以藉由网路互相安慰，即便是陌生人的鼓励也有帮助。在英国就有一名男子最近发推文说心情不好，没想到收到网民超过10万则的留言替他打气，让他宽慰不少。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年10月21日 1:58 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/30/n12441487.md#1" target="_blank">印度老人在树下教孩子读书75年 分文不取</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/30/n12441487.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/shutterstock_1046347540-150x120.jpg" align ="left"></a>贾贾普尔县（Jajpur）位于印度东部的奥里萨邦。在过去75年来，该县一名男子一直在树下义务教导儿童读书和识字，而且风雨无阻、从未间断。他致力于教学的热情与精神感动了人们。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月30日 2:44 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/21/n12419416.md#1" target="_blank">印男花30年独力开凿3公里长河渠 引水入村</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/21/n12419416.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/shutterstock_1807236343-150x120.jpg" align ="left"></a>印度比哈尔邦一名男子花费30年的时间，独自以简单的工具挖出一条3公里长的河渠，以便将水引进村里的池塘，供村民和牲畜使用。此一利益众人的事迹与他不断坚持的恒心与毅力，受到人们的高度赞扬。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月21日 7:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/12/n12397963.md#1" target="_blank">【大时代华人】一根“牙签”背后的爱情</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/12/n12397963.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/f5e47372a5b04a8664d82f502696b577-150x120.jpg" align ="left"></a>中国人权活动家、新公民运动成员之一的张宝成在2013年那次被抓之前，曾经对当时的未婚妻刘珏帆说过一句话。他说：“中共这堵墙看着很高、很坚固，可是如果我们每个人用适合自己的方式，在自己能承受的压力范围内做公民维权这些事的话，哪怕你转贴、围观、哪怕拿牙签去抠墙缝呢，每个人都对着这堵墙使劲，那么这个独裁专制制度结束的日子就不远了。”

刘珏帆回答说：“我没有你张宝成的勇气去坐牢，那我就做一根牙签吧，去抠墙缝，让这堵墙早一点倒塌。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月16日 12:36 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/14/n12402112.md#1" target="_blank">英国女童写信给在天堂的小猫 意外收到回信</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/9/14/n12402112.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/09/animal-1841202_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>英国一名5岁女童在爱猫于今年稍早过世后伤心不已。她最近写信给身在天堂的小猫，想看看它会不会孤单，居然收到回信。在获悉小猫过得很好之后，这名女童展开了笑颜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年9月14日 2:58 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12350986.md#1" target="_blank">智利匿名男子化身蝙蝠侠 分送食物给街友</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/23/n12350986.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/shutterstock_1177784380-150x120.jpg" align ="left"></a>智利一名匿名男子经常打扮成蝙蝠侠的样子，四处分送食物救济无家可归的街友。在当前中共肺炎（武汉肺炎）肆虐、对经济与生活造成冲击之际，该名男子的善行显得更加可贵。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月23日 2:59 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/20/n12345142.md#1" target="_blank">英男翻转人生 狱中苦读多年变大学讲师</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/20/n12345142.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/prison-1652896_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>英国一名受刑人在监狱中发奋图强，经多年苦读之后，从一个没有文凭的毒贩变成大学讲师，而且返回监狱授课。他的努力不懈使他有了崭新的人生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月20日 6:35 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/11/n12322329.md#1" target="_blank">发明卡拉OK的日本人 为何不申请专利？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/8/11/n12322329.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/08/video-4647668_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>卡拉OK问世已有半个世纪的时间，它是现今风靡全球的大众休闲娱乐方式之一。如果当年发明卡拉OK的日本人井上大佑（Daisuke Inoue）申请专利的话，他光是去年一年就能赚到1亿美元的权利金。那他为什么不申请专利呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年8月11日 7:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/28/n12288658.md#1" target="_blank">沉重的“7.20”——神韵艺术家回忆曾经的迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/7/28/n12288658.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/07/863893c6ef8924aa942c7a8381d06963-150x120.png" align ="left"></a>作为一家成立于美国的艺术团，神韵已经成为许多来自中国的杰出艺术家的新家园了，他们曾经因信仰而受到迫害。今天，让我们一起来听听其中两位艺术家，舞蹈编导古缘和琵琶演奏员梁玉的故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月28日 4:11 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/19/n12198822.md#1" target="_blank">43岁身心亮红灯 跑步让他甩掉压力、走出困境</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/19/n12198822.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/run1_547472389-150x120.jpg" align ="left"></a>出版近20本书、被誉为“日本美学大师”的松浦弥太郎，在43岁那年因为解决不了的工作压力，陷入困境，身心健康都亮起红灯。谁知，当他开始尝试跑步后，甩掉了疲劳、压力，人生也重启。他坚持跑了九年，最后成书《只要我能跑，没什么不能解决的》分享跑步带来的人生改变。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月20日 2:22 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/12/n10970916.md#1" target="_blank">内在之美——访室内设计师Olena Balakina</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/12/n10970916.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/IMG_4047-150x120.jpg" align ="left"></a>生长在乌克兰的基辅，Olena Balakina现在是当地一位颇有名气的室内设计师。尽管在这个行业中打拼的时间还不算长，Olena却取得了不俗的成绩。她曾设计过基辅一处名为San Pietro的大型艺术和文化中心，并用其源于文艺复兴的古典美学理念征服了许多人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月30日 5:26 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid286.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid286.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid286.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
